李嘉誠靠中國發達？？中國人被CCTV騙了！

大陸成日吹風話

李嘉誠去大陸賺好多錢然後跑路，係咪真呢？
大陸有人分析過

長和歷黎喺大陸只係賺到大約700億
按股分比例，李嘉誠分286億

李嘉誠喺大陸捐咗150億以上（仲有啲冇浮面），其中100億係汕頭大學

姐係咁耐以黎，李嘉誠喺大陸只係賺咗100億左右

中國人，你被習近平騙了！

agger

aggerr

pishe

你要知道班大陸喱連大陸倒貼水電菜俾香港都信架
誠哥呢啲佢地個腦處理唔倒架喇

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

大家係時候向國內同胞宣揚呢個事實了

gogogo